## AVルール40 (shall)
すべての実装ファイルには、使用されるインライン関数、型、およびテンプレートを一意に定義するヘッダーファイルが含まれます。

根拠：
整合性チェックを保証します。
（詳細については[付録AのAV規則40](Appendix A AV Rule 40 .md)を参照）

このルールは、特定のインライン関数、型、またはテンプレートの定義が、複数のヘッダファイルで決して発生しないことを示しています。

